彭嘉明有重要事同大家宣佈

各位公司千其唔好請中大學生啊
佢地全部都係暴徒黎
成班人都弱智on9, 用暴力解決問題

大家一定要齊心唔好請中大學生,
令佢地無錢食飯訓街乞食

嗯

此post廢過popo，沒有討論價值，負皮上一業。

好多高層外藍內黃，話唔會唔請任何一屆任何一間大學學生，有政治案底會請，仲人工會高小小添

為左表示抗中大決心
請各公司立即補錢炒哂所有中大畢業的員工

中大畢業就係暴徒垃圾象徵